成件事警渣一早有預謀，大家唔好中伏

呃你入黎你又信呀？

神級磨擦力

屌！！

推

up

放大左都睇唔到，有無 ching 可以整清晰版

等睇戇鳩冇腦話隻表冇電、唔記得上鏈、壞咗....隻錶紋落去㗎戇鳩

屌

p

Pish

Push

可恥

推
兄弟們真係睇路呀

生命誠可貴
自由價更高
向自由死士致敬

我望到9點都有支針

？

推左先

push

屌你老母

backup 啦 !

快走

點睇到？

張圖冇左

一齊研究下好冇

Wa Diu

？！

pish

咩事

5點鐘就拍定先

神助攻，不得不推

強力彈藥

超強磨擦力

Wow

警犬真係狗黎

backup

穿煲

哇屌你老母

紅帽帶頭衝真係局黎?

政府知今次玩大左 依家唔知點收科?

摩擦力

不推不是人早有預謀警犬

BACKUP 廣傳國際傳媒

推爆佢

下午五時零五分預告同日下午九時發生嘅事件，警察真神人也

好仆街喎

神助攻， push!!

推！！！！

嘩警狗原來係預言家黎？

放推一早就知想打政治牌
但點都好，不分化，不割席，繼續支持！！

明顯係局…叫左好多次走…大家唔好出事…

推！

推
希望大家鍵盤戰士文宣可以做多D

唔係話義士錯 我地好欣賞同感激佢地
不過要研究下警察點解咁勁姐

推爆佢！

Back up plz!!!!!!!!! 好重要

posh

多謝助攻

自編自導自演

推呀

又有幾個冇腦要坐 10 年
有會開就話姐，冇會開衝真係on9
以為 不乜不乜光環 可以玩一世？

而家最怕fb會del片

你班仆街狗

入左立法會就會被困既一群人
斷水斷糧
警察一圍就等餓死

Posh

BACKUP

呢個要推

點做到😂

推一推，研究下

真

神預測

backup我地要記住呢一年

CSI

警察誘導示威者充擊立法會大樓，算唔算知法犯法？

兄弟走呀！

推到見報

不愧為毅進仔

推啊屌你老母

屌你老母死黑警

push !!!!

預知能力max

Pushhh

可能有d係自己人

屌你老母班毅進仔果然睇tvb睇上癮
連穿崩位都一鳩樣

Btw 推

哇我屌

推！！！

呢啲野係好爆. 但係可唔可以認真求證好先出街.

屌有無人backup

連登仔中哂計

b

pushhhh

痴撚線 推

我見到21:25喎

push!!!!!!!!

偽大預言家

睇撚到咩咁撚濛

大力一推

睇黎真係SET左個TRAP

走呀

巴打好厲害

CLS

狗性難移

義士係無錯

但警察幾次都係想大家衝﹐制造輿論﹐之後出手。
呢個係佢地既計劃。

軍器廠

Puah

要推

push!!!

仲有幾分鐘

快d通知d兄弟走呀

推推推推推

預知能力

推 巴打摩擦系數極高

連仔停咗睇圖 呢個功能

PISH

BACK UP

屌！推爆佢

推推手

cap低段片

痴撚線

推
毅進制連時間都有自己一套
仆街啦

但警察點預到市威者衝入去嘅時間？？

有無清D既圖?

屌。。。。 好恐怖

PUSH

666

推比死士睇呀

阿Sir合作一下柒少陣啦

有冇人發夢夢到入立法會嘅情況
點解會突然無晒警察

我都見到 唔知咩事

警犬page block9咗我留言

我覺得係你地睇錯隻錶
9點幾拍過段片有幾難 邊有咁on9走去5點拍

屌你老母死狗

出面有鬼跟住劇本起哄入去

推 好仆街呀

出黎啦好嘛

無論結果係點 撐你哋

神post

Push!!!

各位發緊夢就搵周公Backup啦

可以咁上下時間入面警察就撤退

哇 屌
同第一次100萬遊行完即有新聞稿一樣

嘩，警察完全計劃好晒
引你哋中伏，
等你哋行錯棋

黑警玩大咗？

Back up咗先

咁算唔算煽惑或煽動他人衝擊立法會或暴動?

走 回家 狗來了

2359 狗出動啦

蘋果LIVE

Lm

有鬼帶頭衝入去lo

可唔可以用呢個po勸嗰四位走

推 屌你老咪 咁仆街

嘩 警察時光機都有

借左叮噹時光機

係點都唔重要喇，清場了
大家小心，要走一齊走

red] 咁算唔算煽惑或煽動他人衝擊立法會或暴動?[/red]

幫樓主貼圖

但睇真D又好似八點搭五

PUSH AR

但睇返係示威者撬開閘先撤

仆街

啲狗發癲啦

快D BACKUP

推！！

Pish!!

你地死守，被捕被打，跟住情緒不穩就跳樓，仲死唔夠

証明警察自己有心借群眾反埋政府一份
好大嘅陰謀
條片要廣傳唔可以無左

仆你個街唔撚係呀

推
細節帝

警

推！！！！！！！

幅圖睇唔到

阿sir隻勞冇電停佐 唔洗你教

屌你唔怪之得我發夢個時覺得好似咁順利入到去但外面又沒點收到風俾狗圍同埋入個時出面沒放催淚

一定係移花接木！

暫時停止此功能
啲狗真係

wa diu

屌 同埋 即使係警察想帶頭 點用段片令佢哋有實質嘅犯錯定點樣1999

仆街 不推不是人

真係cls

推呀 仆街警犬

現代福爾摩斯

嘩

推上報

代表警察一早就預左會咁，引緊示威者沖入去

藍絲：佢調轉左隻錶戴

P

估撚到班狗實冇咁順攤

推到有外國記者有人權組織知到
煽惑人係班仆街狗

屌佢 空城計 引你地破壞

推 空城計

推去國際新聞

推爆佢老母閪

推
文宣隊請全面進場!!!

有預謀就夾到幾十個人啦
呢次似放生

堅定翻民意以及預意行動會再一次升級

預言大師

咁豈不是要撐警？

解釋哂點解全副gear的差佬一被人入就即刻散水，屌你老母，你預左俾人入就咪撚守啦根本係局日但政府好撚垃圾，咁低級錯誤都犯，依家被人踢爆

淨係負評我又唔講意見做乜

推啦

10點21分出片
當係時針指10點都唔啱路數
分針過咗搭半

diu cls.

好癲呀

大力推

。

backup咗未

中曬警 d計

pushhh

高級狗都咁撚蠢

文宣組請幫手！ 加油！

好強嘅摩擦力

屌好撚痴線

成單嘢係一個局

劉明

痴孖筋

Back up

己買最新裝備 預知未來機

左邊片段一開始
右邊片段最尾

考眼力
似乎有三枝疑似針既物體
唔覺有秒針
誰是分針，誰是時針？

指向9字係時針嘅話，佢有可能喺9點03/04分準備好呢份稿讀？

但指向9字既針 係郁咗dd （快loop哂成條片，大概50秒，佢隻手震都冇震過，理應不存在手震引致不同視角） 所以不會是時針？

咁指向5字又係咩針？

咁多警力留到而家先出
根本就係有心放你地入去拆左議事廳
來緊唔洗開會 咁示威者同黑警都可以抖一抖
所以話根本成件事班黑警係有心放你入去
咁警察都係打份工姐 你無會開無人示威 又可以抖抖

癡線咁都睇到

來
睇清楚d

嘩屌你個閪 推呀 文宣上

齊來分析

有冇巴打搵到同款手錶

入立會時間是8:00

好似係
生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可拋

其實明知佢係想咁又點 有啲野要做就要做

俾人捉到啦

但係死士就算知都會照入去表達大家嘅訴求

我都留意到 所以可唔可以有熟錶巴打搵到同款手錶研究下

不得不推

仲可以損毀遊行人士國際聲譽，標籤佢地係暴徒，合理化黑警暴力行為

死仆街

fuck the police

條片load唔到
有無巴打留左底

應該係9:05分

當人on9?

哇屌咁都睇到 推

推 有冇人證實到

backup左

成堆狗黎到結果義士及時散晒
贏返一仗

9,1,5

全部都係一個局

成功了
多方面顯示示威者出手破壞立法會
警先有原因距散

PUSH!

[quote]呃你入黎你又信呀？

溫馨提示
香港警方除咗係Facebook發報信息外
亦在Twitter 以英語向國際提供信息

不得不讚揚香港警隊的公關部門十分盡責

狗隊一哥講得好岩

無人既立會衝黎做乜

71朝早升旗有人既灣仔就重兵防守

聰聰用心良苦

今晚做show咁顯得612個日係使用過份武力

支持香港警察
因為香港警察係世界級

柒

佢班狗都係無一個係無辜
黑警死全家

警隊實力揚威海外 抵讚

back up左未

政府嘅劇本

今日警察嘅克制，將會成為建制派攞選票嘅籌碼，建制派有籌碼，柒婆自然可以繼續施政，向中央交代。

記者形容，警察今日好似黃大仙一樣，有求必應做緊公關show

全香港市民，警察，包括建制派，都係比呢個賤女人玩緊。

證明612個日係使用過份武力今日衝埋入立法會竟然走哂 612只係諗住衝入去都放哂彈

樓主依啲係《死亡筆記》L嗰啲等級嘅摩擦力

啊sir守時 鐘意較快隻錶個幾個鐘

屌你老母真係有組織有預謀

屌柒你痴撚線咁都睇到
你係咪好鍾意錶，一見到錶就想估下咩牌子同款式既人

笑左 on9警犬

可能阿蛇話用開外國時間呢

警犬有組織犯罪

依件事一定要推爆佢

推出警狗解釋

一定要推

推撚爆佢

push 仆街黑警

衝果班有鬼 仲要準確知道九點有人入到去
係最前線既果其中一個/幾個

陳雲：一路癱瘓公共秩序，直至北京放手，將香港踢出去。一個終日咬爸爸手的孩子，一定會被趕出家門。
警察在六月九日的鎮壓，無端端將自己的反應門檻提高，向和平示威者攻擊性開槍（橡膠子彈），過了極限，現在除了動用步槍殺人之外，沒有任何震懾力。即是說，上次的指揮官廢掉了警方的武功。Escalated too hastily over the extreme. 香港的共匪竟然去撐這種警察，可謂不知好歹。
現在是任你玩。而香港是金融中心，股市會影響中共在香港的資產估值、上市集資及股票價值，香港斷不會出現戒嚴或警察開步槍殺人的事情。
警察做錯了。現在，民眾做什麼也是對。Be water, have fun.
有一樣，是關於陣地戰的概念。街道是open field，無法定義失敗，因為來去自如。議會大樓是closed field，被政府用談判騙了而出來之後被捕，就是大潰敗。Closed field、Enclosure是英雄葬身之地。

推到蘋果報
全世界知為止

Back up
仆街黑警死全家

backup+放大手錶畫中畫版

等睇肥仔聰聽日話：
阿sir較隻錶唔洗你地教

呀sir 隻錶你有冇呀

嘩 早有預謀

真係要用力推

Backup fast

畀傳媒訪問下佢

有三枝針，1、5、9，但邊枝係時針

講真 單嘢一睇就知有預謀 擺明係放你地入去破壞倒亂
之後再話你地係暴徒 都禮貌驅散做show比你地睇
佔領咗但聽日輿論實輸 只可以講政府今次真係好撚醒
成功轉移視線賺民意

粗身較短果枝囉，你有無帶過錶？

定又係狗，想幫呀ｓｉｒ洗脫都俾ｄ常識啦屌
毅進仔無錢買錶？

Cls

神級摩擦力

仲要無拉人 請埋你地搭地鐵

阿SIR唔洗收工呀?

黑警有時光機又話過你聽咩

因為譚詠麟話香港請到個人翻黎叫叮噹
而叮噹有時光機

譚詠麟上台致詞時表示自己不想談政治：
「警察哥哥，你哋辛苦晒。我唔識用粗口講，但係我可以用我哋言語表達，就係，如果再咁落去，香港係冇得救。因為執法人員咁樣俾人攻擊，全世界都未見過。如果大家去過世界各地，睇睇其他國家嘅暴動，係真真正正示威嗰啲俾人扑頭。嗰啲唔好再講，太血腥啦。只能夠講一樣嘢，希望我哋家和萬事興，好冇？我哋繼續支持警察！再咁搞落去呢，冇人可以管治到香港，唯有請一個人出嚟，我話嘅！就係叮噹，同埋大雄，攞個法寶袋出嚟，唯有係咁㗎啫。」

所以唔好跟車太貼話港鐵好 可能根本成個計劃之一

死士去左邊？

推
順便睇下自己甩左P未先

緩兵之計，因為兵力分散係遊行路線上面，要時間重新集結兵力

ｐ牌仔又咁撚無common sense既說話都講得出
仲唔係毅進弱智狗！

首先，
收皮啦屌你老母

其實發得夢都見到都知佢地放軟 一直係驚反包圍定有其他打算
輿論衝得大家都預咗會俾佢無限放大

反而想講 好欣賞義士嘅冷靜 冇中哂計大肆破壞
仲將依次機會用得好好

再加藍屍大會偏偏訂係尋日

其實係咪啲高層想撚狗？

5點鐘拍完片準時放工，夜晚出片扮到好似高層與前線同在咁，撚班狗出去打生打死佢就訓大頭覺，聽朝訓醒先再報告啦

有人扮示威者

岩，驚中計永遠冇行動

其實好實際既緩兵之計，因為兵力分散係遊行路線上面，要時間重新集結兵力

我無話全部衝都係鬼
事實係有人係鬼，三千幾人都知，你訓撚醒未

邊個？證據？
我現場都唔知

ｐ牌仔水球碳酸人係毅進弱智狗，有無人ｍａｒｋ低

屌你老母，你對眼係咪生埋屎眼度，第一個ｐｏｓｔ咪係
五點幾點預知九點幾有人衝
弱撚完智未？

證據
20:52 RTHK睇到閘後好多警察防守,
但係NOW睇到部分警察已經撤退緊

20:52 過左40秒, 原本係閘後防守既警察突然全部撤哂

20:56 示威者終於攻入無警察駐守既立法會

事實有冇人係鬼都好
只要所有人都唔放棄手足
衝都唔洗怕

就算係局，入左立法會現場人士的冷靜處理係反將軍左政府一次

On9,錄定片，比你衝有好多可能性，原來咁樣代表有鬼

係有預謀都唔出奇
佔左立法會就可以明正言順咁拉人清場

佢係咁諗都仲好d, 最怕係佢預d示威者會全部入晒去死守, 跟住cut電成晚烏燈黑火d狗衝入去鍾意男殺女姦乜都得

推爆佢呀屌！

快啲backup片先

預左比人入立法會 再話你暴徒

連登神探

直播見到有穿黑色背心疑似係狗（冇警察字樣同number）截停左開去旺角嘅紅van，又抄身分證又用攝錄機影晒全部乘客，跟住叫左乘客落車搜身查袋，咩原因都冇講，係咪嚇乘客唔比講野，仲要阻住記者拍攝，相關直播係蘋果，麻煩文宣跟進

推到班狗仆街

再屌你老母 鬼就日日有 次次有
有又點？我地俾鬼帶住行？前線又俾你話一定有鬼
搞到好似啲人發夢中哂計跟住上

再者 佢5點拍片預知9點 同鬼有必然關係？
我係狗我拍得依段片 我就預你遲入 你早咗突圍 我大把狗可以頂到你9點
你突唔到圍 我咪9點放水囉

你點知佢冇錄6點version 7點version 8點version 10點version?

推推

人生第一次見到終於遇上一個好難解釋既陰謀論

我話衝果班入面有鬼
你又曲解到我話衝果班做錯，全部係鬼
ｏｎ撚狗，返小學學下閱讀理解先啦屌你老母智障弱智狗

好撚鬼

成個ｐｏｓｔ都講緊衝果班入面有鬼呀屌你老母
訓撚醒未

班狗8點幾9點撤 咪營造做到9點左右有人入到去囉

屌黑警真係食屎狗黎

關乜撚野事呀，做乜鳩成個ｐｏｓｔ咁撚多弱智
有無人衝入去係事實問題，有就有，無就無
點撚樣有人撤等於有人衝，做乜鳩
成班毅進狗沖入嚟幫呀頭解話都俾ｄ常識啦屌你

你以為係手錶？
其實只係一個裝飾

歡迎弱智毅進狗再衝嚟自爆

笑死

發現兩隻弱智毅進狗：Meow奴，水球碳酸人

問題係5同9嗰枝都差唔多大家睇清楚啲先唔好到時又柒

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

原來又智障又視障都做得警犬

屌
佢拍定幾條睇情況咪放邊條出街

四個reply都係你，你究竟想點我只係想大家睇清楚啲先

推俾國際傳媒
幾撚卑鄙

黃左啦屌你，轉ａｃ啦柒頭皮

就算係 結果都係因為衝左 今日個行動先有意義
大家先見到希望
警察助攻

作為出Post 者，我好心痛！
心痛唔係因為有人衝，而係Mon緊post 既各位到呢一刻仲鬼打鬼/互屌。

一句Be water 又了解到幾多？
以子之予攻子之盾，試下係對家身上學
起碼你地會知正苦牌面同牌底做緊d 咩，同埋可以做到咩程度。
開口埋口係鬼，咁人地咪用你弱點做個順水推舟，呢d 咪叫be water

連登本來就好多好人Mon 住有晒account，又唔係新聞。睇住你地分化真心痛

推到查出真相

推～屌哂黑警老母

一係條友隻錶無上鍊，一係就你地每行一步一早已比人估人估到，完全跟住劇本行

我只係想講 狗撤之後有人會進場呢個情況絕對係可以預計會發生 有冇鬼我唔知 不過我唔係 你唔使玩分化

唔衝到入去都無人知你班伙計走晒
收皮啦屌你老母

公關show洗白中

再者 佢5點拍片預知9點 同鬼有必然關係？
我係狗我拍得依段片 我就預你遲入 你早咗突圍 我大把狗可以頂到你9點
你突唔到圍 我咪9點放水囉

啱

怪唔得立會冇警察

克警

嗱 香港警察呢就黑暗醜惡嘅

要backup呀屌！！！
唔好比警犬消滅證據！！！

對唔住 㩒錯 負評俾狗既 正評俾gif

警方有預謀呢次行動

backup 片

推一推 可能係隻錶有jet lag

瞓醒未呀冇上鍊

大力咁推

好黑暗醜惡

呢班毅進仔真係畀屎餵架

跟本就係局， 講真，就算成個立法會拆左佢，除左發洩同精神象徵外，跟本唔會有其他任何實際得著。

香港冷血暴政

可能我老啦
我越來越唔明連登既人諗咩
唔比你沖武力鎮壓你又屌暴力
比你沖空晒比你 你地又屌仆街好賤
黑人問號

隻錶一定係比暴徒打壞左

香港警察唔出奇

尋晚出來話驚無電電哂，所以警察徹退，但係成班示威者入到去，咩燈都著哂，為架就係俾記者可以影到班示威者架破壞。